覺唔覺香港某部分cosplayer好低賤？[2]

成日用自己標準黎評定人尊唔尊重cosplay，件衫唔順眼冇帶假髮都可以嘈一餐
又唔會睇下自己d衫，假髮色澤，光度岩唔岩 最無恥就帶個假髮d頭髮叉晒出黎都可以做保長屌鳩人
話佢地cos得唔似唔好睇就叫人自己cos 小學雞到…… 我話隻馬跑得慢洗唔洗跑得快過隻馬呀
D page仲養埋成堆毒撚厹，一有罵戰就放狗出黎咬人 仲惡撚過共產黨

利申 見到cos得柒既大聲講大聲笑 咬我呀？
今年繼續搵唔到coser女朋友

你都唔方係正常
通常玩得cosplay嘅都唔正常

有玩就唔會識唔到cosplay妹啦

根本就成班圍爐

正解

1呢

其實coser真係好撚煩
利申 : coser

yes

撚知

不服來辯

希望d死肥婆唔好cosplay

agger ching

成班都係借COS名溝仔食女

同2

我角

剩係對架妹cosplayer有興趣

香港個d算鳩數啦

香港cosplay 係香港acg最大勢力又低賤既一群

圖片呢

留名

cos得唔似就一笑帶過
有福利就睇多兩眼
冇必要嘈

有何高見